要問下高普係利物浦拎個幾多個冠軍?

聽人講佢教到隊波好勁 想知下

高普好似話4年無冠就走人
去邊隊

無冠咩 我d 朋友話佢地好勁架喎

一個炸

英超挑戰盃
歐聯

乜你d 口味咁酸既？

獌狗真係肉鳩酸 今季衰到貼地仲周圍搞事

隊波雞胸唯有搞事刷下存在感

咁撚搶口趕住執骨

不嬲都冇撐邊隊
波台d post笑完就算
今次真係忍唔住留言
樓主真係好撚肉酸....